我精神出咗咩問題？

頭先去樓下茶記買飯，佢架電視播緊踩過界，我等外賣之時聽到一句對白:
「我係西九龍重案組……」

唔知點解一聽到呢句，我心情就好澎湃，好想打著咗制服既人，究竟我精神出現咗咩問題？？？

係咪PTSD？

pennis total sex demand?

CLS
Post traumatic stress disorder 創傷症候群，係因為受過創傷之後，會因為見到某啲事物而突然情緒不安